試下唔好咁問 你記唔記得成世人飲過幾多杯水？

又或者睇返動畫既毒撚會講

「你記唔記得成世人食過幾多塊麵包？」

答案好明顯 係冇人會數 傻既都唔會數la

但試下問下第2條問題

「你又記唔記得你呢一世人入面
請過幾多條女食飯？」

問完佢答唔出
你可以追擊

「咁當中你請過咁多條女入面
又會有幾多個做到你女朋友？」

搵人打24567111